[聯署] 德國 美國 入黎簽完幫推

德國聯署

1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1
最後一日
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

幫推, 再share去tg

美國聯署

3/1 緊急

14/1

17/1

20/1

24/1

27/1

推呀

幫我推多幾下

推

諗唔到吸引既標題

難以置信 已經二萬八了
Deadline fighter 果然名不虛傳

樓主排版好好

推
快啲分享比家人同朋友

Push

29681

大家幫手簽名呀

一直以為推簽名唔係難事
原來要人關注咁難，辛苦樓主
大家可以幫下手嗎？

未註冊既快d 註冊完簽名
簽完叫朋友簽
叫完幫手推

推了

幫手make noise

30000啦

30033

過左3萬啦

要多20000 個手足既簽名

得返一日咋

原來有啲咁既效果

推！

Tui

仲要20000人呀

Deadline fighter

半日要多20k

香港人搵次早早達標好唔好！！！唔好做Deadline Fighter 呀！！！

倒數前要夠數呀

PUSH

簽簽簽

今晚出去任何活動既手足幫手叫人簽

┏━━┓┏━━┓┏━━┓┏━━┓
┗━┓┃┃┏┓┃┗━┓┃┃┏┓┃
┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃┃
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
┃┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃
┃┗━┓┃┗┛┃┃┗━┓┃┗┛┃
┗━━┛┗━━┛┗━━┛┗━━┛

推呀喂！

push

30500

請問個 walk-through link 能再 po 嗎?

教學

用google chrome翻譯做英文
或者
教學

好好好好多人都唔知，德國聯署有三個，我哋搞掂咗兩個，仲有一個差好多簽名呀

差20000咋屌

[member]程式碼[/member]

簽呀

好多聯署，照推

德國果份最緊急！！

Für die Mitzeichnerliste

Sie haben diese Petition bereits mitgezeichnet. Die Mitzeichnung ist nur einmal möglich.

未搞掂？

簽啦香港人

Help push

簽左未呀

簽

推熱門

推呀 PUPUPUSH

pushhh

Signed and push!

pushh

推推推

幫手推

洗撚完未 唔簽

推 32000都未夠

pushhhh

Sie haben diese Petition bereits mitgezeichnet. Die Mitzeichnung ist nur einmal möglich.

有手足整左中文版啦
click幾個制就得
快d簽啦

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

睇得多唔洗translate都明
簽完幫手傳開去

我未用過, 擔心唔安全

甴近平

簽名

推啊屌

人哋冇放棄我哋
我哋唔准自我放棄

辛苦晒

I

光復香港

時代革命

屌，d抽獎上晒熱門

做完正經野先抽獎啦

入黎啦喂

之前登記左, 一login就得, 好容易

28/1

日本《香港人權與民主法案》

海牙法庭仲裁投訴港警濫暴

又有？

德國暫時最後一個

Tui!

禁入去睇下簽左未啦

1.1維園見

簽ed

一早簽咗
推

上唔到熱門

推推

仲未夠

33000

pish

搞掂

聯署密住有
今次唔關人權法事
係從德國經濟途徑上影響中國

推阿 求下大家簽

㩒錯不推文罰自己推多幾次

簽名師出黎喇

ok

【民陣元旦大遊行】
日期｜01 月 01 日（星期三）
時間｜2.00PM
地點｜維園中央草坪 至 遮打道行人專用區

屌你樓豬，你排到咁好，搞到我用2分鐘就簽曬
屌你屌你屌你

推啊！！！！簽撚晒佢

34229加油呀，手足

跟香港定德國時間截？

有冇人可以post上reddit?

Pish

bump

雖然未必可以達標
但簽咗未先

推 no more deadline fighter！

應該德國
不過唔知係1/1既0000 定係2359

36000

得返2個鐘咋

望就望23590000都好抆

和你簽呀

差幾多

10600

簽左 再推

43000

44440

Lm

推啊

簽左

借個位推行動

【低風險行動】【和理非】落街前，麻煩印文宣